500GB external harddisk數據修復要幾錢

係人地屋企用過
佢電腦係砌機 （usb線都自己駁）
一路睇片同抄野都一路自動eject左，重新插過，一陣又自動彈出
之後就用唔返啦

推

買個吉盒試下先

唔明咩吉盒

external enclosure

即係點？換左個殼就可以救返資料咩

試左先，有機會係個盒壞
救data幾千蚊，吉盒幾十蚊

唔會有價錢 又唔知你使唔使開盤 定係純粹壞咗usb hub

開盤起碼要幾千蚊

無用
我都唔識搞，到時拆開左盞砌唔返

load緊檔案時候eject，咁你覺得壞咩

咁應該多數要開盤救file

你起碼要二、三千蚊左右

500gb入面我只係得十分之一係重要野想攞返，咁如果我淨係提取一小部分會否平d

拆出黎擺入電腦試試啦，出面救data最少要一萬幾千

價錢係逐mb定逐gb計

我電腦白痴，拆完唔識砌

我都想知

冇做backup
抵死

你睇清楚佢講乜
呢個唔係問題嚟

唔會
因為你見到既file喺隻HDD入面其實大部份係分散位置

以前幫過老細報價整隻500gb hhd
起碼幾皮野

公司名義報價起碼貴double

咁又唔係
用私人名義整野姐

老細自己出錢用自己名

不過因為好多野想keep, 個價就好甘了

無記錯最後放棄無搞到

呢啲盒入面係一個普通 2.5' harddisk
可以拆出嚟駁 PC 試，有機會讀到啲 data
拆外盒唔會整爛個 harddisk, 你到時要攞去整，亦都唔駛砌返先攞去。

如果你自問白痴，咁就唔駛講咁多，攞去俾人 recover data. 你要預幾千蚊起跳。

500GB就算開盤都唔過$2000
係4TB以上Hdd先特別貴（因為設計問題）

搵人檢查過係bad sector
咁請問bad sector能否自己修復